Netflix 招募在地化字幕翻譯，民間高手賺外快的時候到了！

10 小時前
Netflix 是近幾年相當熱門的影視串流服務，但在上頭的中文字幕實在有限，就算有字幕也總會讓人有種 Google 翻譯直接轉的違和感，這回 Netflix 打定主意優化字幕，當然是從民間高手開始囉！

Netflix 最令人詬病的問題莫過於字幕翻譯太生硬，不夠本地化，這回 Netflix 推出一項名為「Hermes」的新計劃，旨在募集廣大網民來協助測試本地字幕，這計畫中將包含超過 20 種語言，繁體中文當然也是其一。

想要參與「Hermes」計畫的第一步，你必須先到 Hermes 計畫語言能力測試網站進行一次語言翻譯測試，只要通過考驗與為期 10 個工作日的官方審核就可以成為字幕測試的其中一員，測試的內容主要是英文與所選語言間的閱讀，要找出正確的俚語解釋和有問題的句子等，而你也可以針對自己感興趣的範圍去翻譯。當你正式開始協助校對字幕工作，Netflix 將會以你的工作量去計算薪資，根據目前的價位，每分鐘的英翻中可達到 10.5 美元（約合新台幣 318 元），而中翻英可達 11 美元（約合新台幣 333 元）之多，報酬算是很不錯。

C 編相信：「高手在民間，缺錢的高手在民間到處都是！」這的確是個賺外快的好機會，如果你想要一方面精進自己的語言能力，又希望能夠得到相對的薪酬，趕快來測試看看自己的能力，為了改善廣大網友們的閱聽體驗，敬請發揮大愛啊！

netflix d 字幕真係勁垃圾

睇英文字幕練埋英文啦

台狗字幕

1分鐘10蚊美金

譯一分鐘稿你知唔知要幾耐?
專業翻譯知唔知收緊幾多錢?
如果仲少錢過補習咁咪得中學雞譯

中文翻譯組有成十幾人翻譯先可以即日譯到咁多節目
台灣應該有大把人做

佢有冇分台灣字幕同香港字幕？
有時睇台灣啲俚語都唔多明

翻譯要精通中英文喎

依家冇分開 都係台佬

幾時同netflix投訴
要有香港自己字幕

唔得

要台佬睇返我地香港俚語字幕

香港人睇中國字幕咪得
返正最重要係唔洗錢，有咩所謂
香港人 ?

netflix也要收費的